突發 荃灣警署停車場有車輛起火焚燒

趙恩來

晚上10點半，荃灣警署毗鄰警察專用停車場發生火警，有停泊車輛著火焚燒

#街坊來圖 #風高物燥 #小心火種

好彩唔係警署

天氣太熱？

total loss

靜靜地

毗鄰荃灣警署的露天停車場，今晚(31日)10時許懷疑遭人投擲汽油彈，現場火勢猛烈並迅速蔓延，更一度傳出爆炸聲，消息指最少4輛私家車受牽連起火。消防其後奉召到場，派出一隊煙帽隊及開動一條喉灌救，火勢仍未熄滅。據了解，該停車場為警方專用。

希望大家出入平安

暴動又無得賠

乾燥姐

新年換新車

阿公會畀錢隻狗換新車

案件無可疑

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
40816/50000

中文版

你地要拉闊d嚟睇
係有d火 碰撞到d車 既事件

阿蛇想換車都唔駛咁掛

電動車好危險

佢地擺電油上車，掛住煲煙搞到自爆左咋。

hi 過燒煙花

風高物燥

燒班畜牲